PS4 DQ11s 勇者鬥惡龍 11S

想問知唔知邊度會有日文版賣？Thanks!

點解要日文版?

因為中文版啲譯名柒囉

少少情意結，自己又識少少日文咪當練習下

唔該

要買冷門日水GAME既話
我次次都係上PLAYASIA

雖然唔係平
但懶得走圍搵
同直接SHIP到HOME

我賣比你?
留TG
不過唔是全新

新出個隻 DQ 喎，唔係 2 年前個隻

本來諗住呢隻唔算冷門，會有機會買到

GAME 唔冷
但要純日水真係冇咩鋪會返

始終HK人都係買中文多

無野了

Ps4版同switch版有冇分別？

話畫質改善左咁
但應該分別不大啦

故事冇多咁pass，switch版已買，仲有隻ps4嘟嘟嘟版

Xbox版即入pass 可以免費玩

其中一邊得480p 點分別唔大

我都係無玩過原版先至買
雖然玩完體驗版覺得盗賊型過主角太多 ...

我早兩個月係深水埗買左switch 日版，行哂成個黃金比我搵到一間有，仲要$368超平

無呀，只係覺得呢啲唔係 god of war, uncharted 咁，靚都唔會差好遠
希望 DQ 可以好似依家咁 keep 到系列的風格

我兩三年前首發就買左ps4嘟嘟嘟版，到switch 出語音版又買左隻